[揚威日本] 中国、香港全市民にPCR検査へ DNA収集？市民疑念

港共PR加速到光速咁

朝日搞乜扭軚仲急過拓海

唔咁做 份報紙無人買

傳說中奶共果間？

反自民，反核，反軍事擴張，較為pro支

可能因為全球反支風氣吹起左

佢而家直頭同產經鬥黃鬥反共